[準備Kai車] 車路士球迷黑警死全家暨支那滅黨討論區

Kai

😼

721，唔見人

佐仔換Sandro 同Rugani垃圾蛆肯唔肯

Welcome kai

Sandro+ 錢算啦

要返干爹同沙嗲當年既訴求

巧kai心

如果想Kai心 為甚麼需要等

Sandro rice happy RJ
Oblak
夠kai車啦

兩件垃圾你換埋我果份

換呢啲垃圾我哋唔肯

都已經好多錢唔夠筆直

真啲target得alaba叫勁 但唔夠鏝爭 其他啲意甲嘢真係不了 呢幾年買親都伏

Sandro 唔係垃圾黎嘅，但可能就快回塘

Kepa+50m 換奧鼻卡

Jorginho <> 50m

Barkley+Michy +loan Tmr+50m <> Rice

Bakayoko+Moses+Emerson+Pasalic <>70m

Chiwell <> 70m

蝗個Reguilón有得loan with option to buy 慳錢可以考慮啦

ake 抵撚到爛

Michy+barkley換rice
Emerson換sandro
Kepa+40m oblak
仲有10m淨

買telles踢三年都得啦

係都deligt啦

咁deal落去
下年正選有一半係新球員

Emerson換Sandro 同上年 Danilo 換cancelo一樣情況 傻閪先換

唔係蛆提過話可以咁換咩

michy+barkley+tmr(loan) 都得

屌唔想AKE過鏝

想要ake
艾基kai飯

傳奇巴依家市價幾多

蛆得delete同Dybala有換嘅價值

仲有煙sir

20m

Manchester City is ready to hijack Chelsea's main transfer for Leverkusen attacking midfielder Kai Havertz, according to reports.

LKK 事件 2.0

kai, good luck in mc

我又覺得換得過，反正都冇得再衰，sandro一定好過emerson

撚狗d遮醜布無哂

我指蛆係傻閪
係咪Emerson晚晚打比煙sir喊曬口叫帶佢走

係當人地傻閪呀

可能C朗想同EMERSON做隊友

咩呀, 人地鏝加左錢換既

雖然有加錢，但明顯係downgrade deal泥

Cancelo係鏝咪又係冇正選
唔覺佢勁得去邊

蛆記有咩所謂,拉左古亞達度打閘
丹尼路只係做後備, 點會係downgrade deal

Gosens 30m內

點爭得贏Walker

依單轉會真係睇唔透 全部輸家

咪話佢又唔係頂級球員
加錢換後備祖有咩所謂

阿狗想30M deal stones

鏝諗住買koulibaly + ake? Or alaba

88 kai
Legend

All three

ffp is a joke

cls

鏝有無ffp 買人都唔影響車路士，買唔買佢都係前四份子

同埋佢買人仲好啦，不斷受到削弱就變左利狗橫行統治英超幾年，咁我寧願佢買人仲好，唔通佢唔買你就有機會同利狗爭英超咩，痾督尿照下自己個樣先啦

好正常咋wo
呢到都平過我地kai+timo+ziyech

鏝幾年換一次防線都幾癲 再過幾年拿記黑鳩 walker老又換過

鏝有koulibaly+alaba 條後防好癲

想保持競爭力+爭標係要咁做
而且加埋唔貴 alaba好似免簽

呢個進攻仲勁過牙朗

冇懷疑過佢地唔係前四份子

雖然佢地加埋應該唔太貴 但岩岩先用10M黑撚左UEFA 呢家立即想用3億再買人 咁樣實在太仆街 FFP就淨係恰其他球會

kai狗踢埋左閘都得啦
左腳 識出波 190cm

但無消息話軌有興趣
而且如果唔打翼衛要打閘佢得唔得

alaba真係走咩

alaba點會免簽
不過好似都係邁緊3x m

簽Alaba 最大問題係球員意願

係球員好似想去西甲多d
但西甲果2隊對佢無咩興趣

Lm 睇鏝搶到kai 好似我地搶雲拿咁

似fake喎 鷹都話mc淨係想要中堅 左閘 同翼鋒

以為今年完約
但佢要年薪20m先肯過英超

唔係有source話佢想去pl咩

想食茄飯

完

土耳其中堅

呀安踢閘得唔得 有速度 又進攻 又勤力 有體能 防守唔太差吧？

仲有個7號

Ake回家吧

留名

咪撚on9啦

換血是否代表有新皇朝？

鏝要kai做咩咪膠啦

大衛施華下季走

英人會呼吸 + 中場 +入選國家隊+球隊半主力 + 歐聯會射失12碼

自己計…

互換東家！！！！！！！

復賽後巴仔表現值50M。

有Foden接班

有錢無位使

點解艾馬臣踢到咁都仲有大球會要？？？

我轟唔賣垃圾

返去意甲就做球玉啦

照計返依家咁買，師爺同猛爭翼位？

右翼

Mata

不過下季後備可以換5個，就算多人少少都無問題，我個鏝都會係咁買人。

我估鏝*

馬達咁多毛

麥迪臣

正前： 豬 譚 雲
翼： 美隊 耶 CHO 雲 （MM必要時頂上）
MM 定位都係中中/攻中架啦

如果有Kai 前面啲位頂到哂啦

撚伯想用切打翼添

Pulisic Werner ziyech
Mount kante Kai
LB Zouma rice azp/James
Kepa

咁樣應該已經係下季最好嘅陣容
zouma有rice lead住同補位應該都夠頂一季
Lb有係唔知會買咩人 但40m內應該搞得掂
Azp同james可以輪住出 James 防守上都要慢慢吸經 但值得期待
Keeper就應睇賣人嘅請況？買到土耳其龍嘅都收貨

龍唔好要Onana就得

Pulisic Werner ziyech
Mount kante Kai
LB T.Silva rice azp/James
Oblak/Ter Se

會唔會太睇得起飯狗

暫時睇唔到佢真係咁勁可以lead 住後防

唔睇hawk Fabrizio Matt Law, 走去cap 波波池

如果真係cech同Lollichon負責搵target就應該唔使擔心

麥迪臣黎

真 仲要極大部分時間打防中

耶子右翼 美隊左翼
猛同kai子爭位

點解佐高會唔見左

話鏝hijack果條友唔係成日放流料架咩
做咩咁多人信

Kai已經係我地嘅人

呢個係理想陣

都幾肯定去到季中都係要用返豬蛇燒味

不過希望撚伯可以教得好

鏝po都無source

軌已經畀鷹啲fake news搞到痴咗線

左猛又kai 應該唔會爭位

Ake 我地無buy option?
千奇咪放俾鏝

都係果句 冇前插等於禁區打少兩個人打陣地戰先靠佐高搓散對面 希望all stay多啲路數 還掂可以換5個後備

鷹話過里爾隻Maignan都係target之一

唔係可信性問題 係燈既問題

鏝想買翼 會唔會走去買返sancho

Lolicon 吹大左啦

教到後期頭套狗狂輸近柱波

連卡吐第1季過黎都係狂輸近柱

On9

Ake 比車球探寫衰左佢份report

190就打龍啦

死啦 marina日日睇波波池

車球探用屎眼睇波

英國車迷幾時去火魔班撚人球探

認真 車有無諗過換過班scout?
買埋啲咁既閪貨 Ake就當垃圾
哥狗呢幾年買中既人好少廢 最多都係唔勁

雙獌出哂水
垃圾車 不了

下季cb可摸耳係茄飯

邊撚個

班球探死十次都唔夠

撚狗咁都信班scout就死得啦
自己又同ake同隊過
做領隊之後又對賽過

男人老狗睇波成日話呢到燈果到燈

咁又未至於
哥狗買唔少辣殺

林狗信big 4

班球探係咪間諜黎

Legend MATA

我車賣返俾英超既人 有邊隻係伏？

Lewis Dunk Ben White

認真
ben white, dunk呢啲有咩好過ake
ake唔係bc都青訓加hg啦

身高

慢咗20秒

淨係講上場
搶口topic然後怒炒獌狗3:1
你班迷信撚肯收皮未
改Topic又話燈fb page貼吓新聞又話燈
屌你老味21世紀都過咗五分一喇

好明顯佢自己都咁諗啦
佢覺得勁既買ake有幾難

班垃圾可能根本冇屎眼架

班球探睇開NBA?

撚狗迷信高度

我屌佢班垃圾球探
成班呃飯食既契弟

希望ake kai迷途知返

鏝上至球會下至球迷都係當人係condom

飯狗都無米9 唔買了

Gosens睇球王片，又係有頭鎚射術，壓到勁前，咁阿朗咪一樣

Ake係咁勁，般茅唔洗降班

Ake 只係一個好球員，但唔係一個好似vvd咁一騎當千，統率後防既領袖

Kai係必然正選

係囉，我又唔信佢而家啲target全部都係球探好評先買

後生幾年
最重要係打唔打到四後衛陣

仲話換中堅
睇黎換scout完

真係買到Kai，青春風暴可以落返晒後備

kai + MM

包禾 nolito 石頭

猛首席契仔 肯定唔會郁
kai同佢都有正選打

有華碩呢啲級數打後備係咪叫幸福

點解咁講
兩個向前插既中場 1個KAI 1個MM

完全無衝突同青春風暴 其他位都可以KEEP住用後生仔

林伯: 我同佢踢過歐霸，Ake吹大左啦

會唔會打隻防中 華碩＋簡迪

真荒謬，把自己看得那麽高.jpg

有簡迪的話 撚伯都應該會推另外兩隻中場去攻

高都要打sub好慘

Kante 依家老左好易傷 應該都大把波踢

佢黎車路士就係唔想再做後備

所以我覺得如果下季林狗確立左mm kai 係必然正選

Kovacic 會係21/22球季走人

佢踢kante個位
Kante一年都唔知出唔出到一半

上場見到佢啲熱誠飛剷 就知佢冇可能頂到簡迪個位 出高就一定會搵個人陪佢打4231/343

林8未搞得掂d防守 最好打4231穩陣，下下等kante一個執屎好快收皮

高向前迫就好好
但你想好似毒毒咁掃
你想一場輸幾多二十至三十碼死球

Oblak交transfer request未

高就係喺鍠打sub先走 點知黎到垃圾車都係要打sub

係 哥狗買進攻球員就有保證
後防都有唔少垃圾

如果唔買左閘 下年繼續用朗 大家接唔接受

講得好。

市場冇野揀
Chiwell = 殺人犯2.0
不如慳返70m

都要硬食

淨係識單防中咩屌
林伯除咗用kante未試過用其他人單防中

應該正選機會唔少，毒實傷下同會變下陣

嬌

我嚴重警告撚狗咪撚winning 11
Kai、掹、高 呢3件點都要攤分時間嚟出
仲有切、巴、加辣㗎 呢3件應該都可能會走2件㗎喇
我係好想Kai嚟，不過同時要迫走某啲人同壓抑咗啲球員上陣時間

左閘好似係一定會買 係睇買邊個姐

呢個真 同當初水鳩椰子Timo來嘅理由差唔多 正選位 睇撚伯好似想係Kai Timo 椰子build up套戰術出嚟

已經無人理佐名都無

Kante可以法比化
傷多過踢

其實佢夠料轉打純防中 即係卡斯美路果種

唔接受 佢打唔到四後 做後備還可以
三中堅唔可以成日用
就算買唔到心水，點都要借個左閘返嚟
其實西甲都有唔錯嘅選擇

干二季咪就係咁樣收皮

馬體會個件？

又係唔識教防守

其實輪換得好 可以好似蝗三連冠咁屈雖然差成班

傷心先唔提咁勁點知話唔岩用

唔得 佢d落腳timing好差 叫佢逼搶就好
但防守路數同kante差好多班

條撚狗想賣嘛
其實佐同嬌都可以唔同情況出簡個位或者同簡雙中場，不過依家塞撚到咁我都唔知點分配喇

有高嘅話 佐好難擺位 雞肋

買左閘都無頂emerson, 朗應該唔會走

Nicolás Tagliafico set to join Chelsea for €20m.

上季落腳都準喎今季少左逗後 但都要upgrade 下防守skill 個人認為高過鏝嘅根度簡半班波

唔得啦 利記老母咪又係同高同一type，但係老母都打唔到防中啦 逼搶好同防守好兩回事黎

啱啱入會一年唔會咁快放掛
Reguilon/ gaya應該有得傾

如果換咗條後防佢，應該可以學猁鏝咁用

要高囝打純防中真係玩鳩大家

咁無嘢了 簡又派唔到牌

Reguilon唔係本身話可以外借

#OnThisDay 2017 🤝

Chelsea completed the signing of Alvaro Morata

之前見佢係蝗都係打摩迪後面嗰位

佢經常性late tackles 拎牌
D預判同毒毒差太遠
單防中肯定玩死佢

淨係見到話皇唔會留人 其他就唔知

kovacic如果打後備應該會申請轉會
好似係皇咁
人地連皇後備都唔打
憑咩同你車狗打後備

如果要買左閘 寧願要gosens都唔要捷狗
不過唔知阿特蘭大放唔放

輪換得好應該唔會走

想學利咁用既話 kante分分鐘冇得留低

佢打唔打得掂4後衛陣架

沙利其中一功績
成功套現morata

覺得佢技術真係好好 但佢冇插入 冇遠射 一定要聯防 小key pass 諗諗下其實好難用

但佢小空間突破同埋護波真係top class

阿特蘭大出黎都變水貨

帶波向前衝

又屌到老婆大肚

唔知 但跑得快過朗 同埋1打1防守好似唔差 有機會可以

有得揀我會揀reguilon又黎多個alonso就仆街

有價好賣 就嚟30歲又多傷

冇位踢咪焗住踢囉
佢咁樣踢法踢單防中
一場5張黃牌都唔夠佢拎

奧寶好似有save到
#OnThisDay 連登車迷興奮到

可以當法比咁用了
關鍵時刻出一出黎，然後又返去養傷

煙剷足球遺產遠超干地

呀達個頭好撚勁

一線頭

其實球探話ake廢冇所謂 咁你有冇好介紹

咪Dunk同Ben White

干遺產一個豬蛇已經冇得輸

一推dllm 要唔要？

呢個係marina主意
干地係洛蘭迪 迪斯高

佢要後備target man 所以豬蛇都on list

你咁講套現達子夠係marina deal

係
不過佐高就係沙sir遺產

豬蛇其實好被動
係阿狗offer俾車，唔係好算咩target

豬sir 明明比干地當係condom 都當遺產

就係唔想做魔笛後備先走
嚟到車要做巴仔後備

雲加 遺產 幫報被炒之仇
決賽雙殺阿狗拎盃

Ben white我接受到 dunk不了

後來知佢好野，同撚狗一樣

3個教練都係咁

阿狗留拿卡放豬腦
都算係雲加生涯最後一個污點

問過阿人
話豬sir 贏唔到摩洛哥
所以判左人死罪

拿卡個半季根本唔差
咪馬後炮

快手啦 西女人識唔識kai車 你個牌邊到考架

唔差點解要買auba
買完就beach左laca

人夾人
雲加套戰術唔用開柱躉中鋒
豬sir咪踢到格格不入
車狗套戰術需要中鋒做支點
豬sir咪夾

一隊波一個前鋒？
之後佢地成日一齊出你又唔講？

Kai仔有update未

阿達好屌得 老婆生完冇耐又大肚

咁點解唔係放拿卡留豬腦呀
如果雲加信任拿卡點解會入auba呀
拿卡個價唔係平
之後一齊出已經係愛美麗時期

阿積士個tagliafico點睇

可能唔係佢既
條撚樣硬唔起

左閘會唔會考慮Theo Hernandez

個個都死到臨頭先返璞歸豬。季初踢林8ball，咸入到幾球係威係勢。去到隊波踢唔掂又轉返支點戰術，咁睇下季買完人豬蛇又要入返雪櫃。

咁樣分 AB隊合唔合理？
A隊 對強隊
美隊 雲拿 師爺
Kai
高 簡
B隊 燒味遠射破大巴
mm 豬 安
巴
嬌 佐

又唔見佢射波咁撚準

入到前四 係咪會多50m?

左閘唔係話bayen個隻比錢就可以帶走？

中鋒風火輪

如果唔計護旗，Chilwell之外都唔少選擇

沙利後期聯賽好似都冇咩點用豬蛇
得歐霸小隊先出好似係唔係好記得

戇尻咁都問得出
拿卡半年前先買，26歲數據又唔差
豬腦30歲就黎回塘聯賽又入得3,4球
點揀都唔撚會個時留豬腦放拿卡啦下話

好撚在冇買到西瓜

呢件難甩手程度應該同飲水差唔多

但見佢打得幾開心喎

即食30M冇意見 但驚Emerson 2.0

好在沙利走左

MM要全勤

官宣都未出

Lukaku 事件2.0

羅賓奴事件又得

痴撚線，未done deal
一日都追撚佐我3個post

屌

上個post尾大型炒車現場

認真我地班球探真係仆街死

Ake
Dllm

官宣kai 未

通常啲YouTuber 都整定先
隊隊都係咁

林伯根本唔鐘意Ake 🤷🏻‍♀️

係咪林伯唔想要？之前好似講過教練揀唔啱marina心水嘅話先會依賴球探，ake絕對啱球會要求啦

林sir: 龍門、中堅無190一律視為殘廢

Michy update
球會想用黎換人 （Rice

Ayi + Barkley + 15m = Rice

Michy +15m>rice good deal

Barkley 30m
Ayi20m
Rice值60m up?

fast deal

本passport已經呢個價

呢條友自己都知自己時日無多 好心唔好仲係到磨爛蓆喇

Ayi呢啲當送
姐係巴鳩+15m 換rice
Fair deal

如果想打傳控根本係需要佐 好似鏝咁兩隻cam插half space中間都要有隻rodri派牌 不過係唔知1q150係咪想踢呢家波

英人+留長髮靚仔+領袖氣質+
中堅防中打哂+同獴組cp
60M超值

不過上季唔係買咗隻西班牙中場，點解仲要傳奇8號

30M+MICHY+TOMORI(LOAN)>RICE
40M HIJACK AKE
20M SELL EMERSON

期待緊鷹下個comment 講準備官宣

英人+光頭靚仔 +前插遠射能力
中場打哂 同alonso azp 組cp
80m起碼

我覺得借tmr + michy + 錢 會唔會好啲

佢又出嚟呢到已經成地精

一直講緊閪咸想要巴鳩

得個推字，去到禁區邊又做不射男

巴仔呢年咁勁 +michy 換rice即deal 洗撚加錢

難得係閪咸對Ayi有興趣，但Ayi幾次拒絕

咁後生其實好易中

Kai 無咁快
起碼8月

大把機會俾鏝打劫

追撚含都簽唔到西女人lan啦

知道鏝又興趣時可能又追鏝黎含啫

rice使唔使咁貴，要ayi+b8仲要+錢
ayi+錢再借b8，然後set otb合理d

佐都做唔到派牌，佢的波有幾可係向前，下下未分兩邊

咁仲會唔會幫利華踢歐霸

8月官宣唔緊要，但唔好比人打刧

呢條仆街可能想學窄射達一樣磨到完約等free走

如果冇記錯 佢係鍠係不受重用同重視果種後備

但佢係車 唔係咁既情況 加上佢體力都踢唔到成場 佢自己知自己事 上場同獌 70幾分鐘已經扯曬哈 呢家我覺得撚伯當佢輪換 我估佢又唔係話好唔開心既

復賽之前佢都仲會拎波轉身向前比，又會提下場指示隊友，呢排唔知係唔係心態問題踢得差左

好記得條煙剷
出女人達就9981斬
出豬sir就打地面搓波
屌佢老母

利華想 不過踢9獌出局四大雞胸又唔錯但係會季初夾唔切波

射波唔見佢咁易中

達狗得個頭，你踢地面佢有幾可拎得到粒波反而豬sir本身鍾意同夏狗玩後腳彈彈波，你見佢今季仲玩緊

全能豬

鏝唔要中場

短撚無罪

乜野青春風暴冇哂了
最後都係行返買人既道路 仲要唔買後防
咸仔 佐仔 高仔 猛仔 切仔 占仔 杜仔 已成condom
Lamtey真係走得岩

日日瘋狂扑野搞到射波腳飲

應該做b華嗰類半個正選，一時踢中場，一時做阿古路後備踢正前，哥狗好似已經忍夠耶穌

鷹知唔知呀含下年有冇機留隊？

如果我係椰子，有咗安東尼奧同Haller點會仲要衣狗呀？

巴仔加多少少換走飯仔就或者會考慮下

我睇到個offer都想講 椰子要好撚弱智先會take deal

仲有基仔 蘇仔 托仔

佐高撚係青春同埋宜家又唔係買到成班做晒後備嘅後備

但椰子想收連加特

作為青年軍預備組 我見到希望之後原來都係失望

復賽前個個J終於齊腳，大師兄歸位。唔夠兩個月全部都係地鼠

Thank you and goodbye Kai!

Kai狗躝！

走果堆都唔係青訓

有是但一個青訓跑到出黎 已經心滿意足
Btw想買件作客印呀朗

咁都叫無希望 林狗一季重用左咁多青訓產品
你搞清楚先，今季踢到正選唔係佢地好有實力，只係球隊唔夠人
而家kai狗雲狗都好青春，事實係勁過班濕鳩英人波牛

猛狗而家咁都唔係跑出係咩，你既跑出係要點？

多d競爭好事

有咩好擔心
真契仔

係夠料既就同新買返黎既人爭
唔夠料就躝
機會就俾左你

講真實力計係得mm 占狗 咸狗可以留黎做輪換 其餘個啲借出去比佢發展下仲好
切下季仲係踢成咁 可以賣

PSG goalkeeper Alphonse Areola has just purchased a property in London and is seeking to leave the Ligue 1 club this summer, according to @GFFN.

He has been linked with Chelsea on a number of occasions.

Lollichon 好似迷佢

@鷹
想知呀含而家有無跟操
撚狗可以試下用佢踢防中踢毒撚後備
先至再決定係咪需要買飯

Loan
Good for him

CLS
大陸94%康復率
真係吹水都唔識吹

猛係同高狗爭左邊個引球推進, 連結前後既中場位
kai狗係右邊既後上入楔
再講一季咁多場，唔好話呢3個，切狗呢d廢人都大把機會啦
仲未計黑短人成鳩日傷，基本上一傷就要轉陣，球隊無人打到單防中

希望搵到隊會俾佢出場嘅

死左唔計

係
話佢勁過loris

bomb

冇問題呀，呢個數字本身同全球都差唔多。康復率加死亡率後仲有幾%帶毒者繼續令到疫情未咋嘛，唔通人地好返都唔得，要學CCTai咁係咪都話會肺纖維化咩

冇料咪爭唔贏

solanke

不如驚撚狗買完之後繼續出mm+b8/切

ayi可能想逗多年120k 呢

27歲
195

真.護旗手

唔係我地賣自己走

強姦李城

夠高囉
佢應該唔貴嘅 冇筆直黎買黎試下ok嘅
多個龍都好 反正卡巴叔都就39

同埋唔垃圾
仲幫猁賺左20m

好似睇佢踢咗好多年
乜而家先27

般尼矛扶呢隊閪波比錢猁狗使
一件Ibe 一件Solanke
世紀垃圾

一年出到3件用得嘅已經好好啦

阿狗躝返出去啦

Mm一定係青訓入面最勁

半正選 kai點會肯

真係買到Kai咩 打曬飛機咁

天賦、體能條件一定唔係最高
但心態無得頂

切狗有佢個種心態 已經係普巴級

叫咗佢唔好嚟

體能條件差

想要安東尼奧

佢長氣跑足全場 係佢勤力練番出嚟

但論天生爆發力、身位
佢點會夠切狗袋狗班黑人勁

唉 你講兩個都已成廢人

利

Ayi 傳人confirmed

傷患呢啲無得講
好彩佢地係自家青訓 唔係俾錢買番嚟

不過高層係佢哋重傷後走去高薪續就真係無撚腦囉

d錢又唔撚係你出

場場開大6:5 5:4咁贏

黎示威

我指切狗
體能從來唔覺好

猛狗仲要好好彩 際遇好好
由外借Derby到番嚟一隊
都有撚狗呢個恩師當佢契仔咁

依家英格蘭國家隊又無乜有質素嘅中場
猛狗踢法又適合修夫基
預測佢會成為英軍歐國盃嘅中場第一人選

廢人切有巴仔心態我就心足了

應該係狀態問題始終復賽之後冇得踢 上場啲逼搶咁積極唔似係心態問題

示完威記得放低3分

Tammy out la

證明球會對投資年青球員真心疏爽

比佢認清事實知自己咩料

Foden 飯同馬達

你咁講嘅話，球迷可以收皮
唔使討論

Foden未成氣喉
飯係踢咗6號位
Maddison Grealish 一嚟狀態唔穩定 二嚟修夫基唔鐘意呢類球員

成班人吹奏佢下季返嚟踢
根本就未夠料

林狗呢兩場打法都唔經中場組織
打兩邊放長波
343 433擺佐都係多餘

上場出曬佐高都冇機會互含
佐呢幾場幾乎連駁腳都做唔到
四大中堅寧願比閘都比唔到佐

林狗想賣真係唔奇

英軍中場可以同Mount爭位
得Alli同AOC

Alli係英軍好雞肋
AOC搵得番狀態先算

Barkley

柏豪睇親都唔係話咁勁
唔明做咩吹到7千幾萬

賤鷹鷹

M狗其實個人技術真係一般般
除咗射術比較好啲之外
真係玩勤力同跑動範圍

點會唔勁
隊隊打維拉就係mark實佢
維拉就停機

做串連都幾好
唔係講交killer Pass
係講佢點發動攻勢

以後冇得再用18次頂級聯賽冠軍黎笑痢狗

Kai 係咪一定要幫利華打歐霸？

佢係隊中少數會做無球跑動嘅人

其實Barkley自世界杯後
每一期都入選

真核

官方ig 又po跣腳

美國狗都會
所以猛美豬三個係左邊嘅串連好好睇

呢啲野你唔會係右路見到
因為安進攻時無球走動都好唔掂
呢樣都係我覺得安狗要躝嘅原因

點解隔離阿狗咁有信心FA cup食硬

Kai唔想打 利華想

又見到salah跑去慶祝

雪完沉幾場可以接受既，我又唔覺佢係橫傳撚喎睇番英超中場啲per90 stat：

Progressive distance (傳波總距離，向後傳計0): 347.5 yards (4th in PL, 前面係rodri普巴同高狗)

Passes into final third: 8.94 (1st in PL)

Progressive passes (大概係前傳總數, 唔知點譯excludes passes from the defending 40% of pitch): 7.39 (8th in PL, 前面係kdb普巴麥迪臣嗰啲)

Medium passes completed (5-25 yards): 56.2 (4th in PL, 前面係根度簡rodri同基達)

Long passes completed (>25 yards): 16.7 (6th in PL, 前三係rodri尼維斯同高狗)

安會擋死隊友，逼你傳返個波畀佢
呢個問題屌足好多年
講無球跑動，譚狗真係好屎
會佢引埋對面去你到，塞死晒

我唔係阿狗

有時見到譚安切係右路
真係嘔血

如果撚狗想全面實踐佢嘅進攻理念
安狗切狗可以立即躝
下年有Ziyech
無謂咁高人工養件大牌後備

agger
要上更高層次 傳波同vision一定要進步
佢啲技術唔夠細膩

撚狗=鏝傳奇，迷撚狗=迷鏝
鏝狗躝返出去啦

切仲有得轉型既，呢個唔太擔心

model?

呢個真 轉型做model分分鐘仲成功

佢肯跑撚狗同佢上咗契啦

踢到妹下妹下咁
又玻璃

咁樣叫轉行

仲譚你老味咩，踢撚走佢啦

切狗

Kai done deal未呀

Gucci 新星

切轉型守龍得唔得 又夠高又可以hea

如果summer 唔操大隻
又學唔到豬sir既skill
可以講88

佢咁懶，洗廁所都嫌佢洗得唔乾淨啦

班盲反傳奇巴仔既人唔肯接受 巴仔係夠料踢車仔

跑都唔願跑咁做咩運動員吖

有冇人開始唔捨得巴克利走

寧願切狗走

巴仔做後備根本夠晒班
傻閪先會叫佢躝

如果復賽用返佐高猛
可能已經100%前四
疤加猛加譚 等於前面打少3個
有人逗住先發揮到佢地既作用

支持拎去換舊飯

襯佢有sell value
高位沽好過

換到飯又有kai 唔介意佢走
好黎好去 佢自己都要爭正選 踢euro

呢個真 操返起佢有價好賣

賣咸袋切先

袋冇可能賣啦 重點培訓嚟

傳奇巴唔走唔緊要
可唔可以讓件8號俾MM

走撚左你咪慢慢睇切狗,袋狗呢d垃圾囉

多特又簽咗件英撚幼幼
Welcome Sancho！

班傻閪仲以為切狗有得救 睇巴仔都好撚過果幾件地鼠

佢三個都係球會重點培訓，想賣佢地走有難度喎，起碼要連續兩季都係垃圾水平先有機會送走

上場林伯睇袋睇到好肉緊，叫曬
唔講以為親生仔

隊閪波終於降班
如無意外嘅話
打車好似成隊屌過佢老母咁
找卡數西咸嗰d都話同市
般茅真係唔知做嘜鳩

呢到有邊個睇波唔肉緊

前場三頭地鼠都幾誇張下，復賽後基本上場場都係負作用，唔係斷攻勢就係送12碼，好撚癲巴仔依家起碼係一個合格既輪換後備先

恨鐵不成鋼

三大青訓同四大中堅 可能踢到佢地30歲先送得走

官方ig

原來kai係利華隊長

會唔會買撚完Kai就收手

即係買dllm，買飲水，買邊個佢都唔可以屌高層
d錢又唔撚係你出

Newcastle in london?

呢個Ig account暫時講過嘅轉會預言都係100%中
Welcome Kai

佢鍾意屌嘅閪女人都冇得屌

出面一個哥狗post 搞到世界大戰咁

Fabrizio都出咗啦仲駛信呢d account

Lampard on Havertz: "I am not talking about Kai Havertz," laughs. "Tomorrow is such a huge game that I don't want to talk about other team's players."

Lampard on how he acts to convince players to join: "I only speak to players if I get the opportunity, including with my own ones, I want the idea of playing for Chelsea to be a positive one."

ake降班球員唔要都罷

個個寧願信咩波波池同呢d ig page
人地一早講咗又唔信

啲top source 出哂都唔信寧願信呢啲不知名page

Lampard says N'Golo Kante is not fit and he says Liverpool deserve their guard of honour. "We go there with huge respect, we have to respect a team that won the league well." #CFC #LFC #LIVCHE

當鷹都淪為tier 5
我只信我果位係希斯路機場長期紮營嘅uncle

又343啦

可能係佢個fd開

Chelsea are prepared to more than double Dean Henderson's wages in an attempt to prise him away from Manchester United.

Chelsea have made contact with Henderson's representatives over a move.

- Manchester Evening News

曼市Tier1 news

金錢足球

會放比直接競爭對手咩

高kepa 2cm

唔會
尤其ddg咁撚尻

Welcome！！！！！！

Welcome!!!

未踢對面都投降啦

睇埋下年先

有zouma 老閪都同你踢

獌甩唔到ddg Dean一定走

我靜係諗到oblak對住zouma怒屌

借多年囉 點會走

Dean話想返獌打

唔知azp仲可以玩多幾耐

Chelsea have made contact with Dean Henderson's representatives and are ready to offer him a contract worth £170,000/week. [MEN]

原來170k, 同kepa差唔多
咁又真係幾吸引

Ok welcome Rice!!!

究極最已陣

應該冇捷狗 太貴

跟住又甩唔到手

不過講真ddg真係唔會甩到手
375k邊個會接
比得起錢既隊本身都有個好龍門
依家只係睇下你敢唔敢擺個375k週薪既做後備

又玩膠Cosplay白衣人
911係咪Cosplay阿爾蓋達
成班傻仔俾正評

佢contract 2022先到期喎
曼狗會放比你咩

講比人工又點夠獌玩

Dean可能會癲到同獌講
一係正選 一係罷操

點甩Kepa先係問題

好似真係想

冇乜點睇過DHenderson 係咪真係咁勁定英媒吹到咁勁

屌啦 Hulk仲未嚟到

我覺得pope勁d
當然最ideal一定係oblak

Lampard on Hudson-Odoi: "I spoke about CHO a lot. He needs to keep training at the highest level which I have seen a lot. I want him to make an impact from the bench."

Adds, he hasn't seen him frustrated with a lack of game time

Lampard isn't 100% sure if Pedro-Willian's deal will keep them there for the FA Cup final and Champions League but he thinks they will want to carry on and that he wants them to. #CFC

咁買Pope應該冇咁難

Dean唔會接受自己打二號龍
佢想爭英軍首席門將打歐國盃

如果佢嚟車仔
踢得好好睇睇嘅話
我肯定佢一定爭得贏Pickford

迫獌加人工都夠好玩

準備擺操！

今年都有幾球膠 同埋出波腳法麻麻

Kepa 當時好似簽撚咗7年約

Oblak 一定最好喇 如果買到
但今季錫菲聯失球數字其實只係差過雙曼同利
Dhenderson 都應該有d 睇頭

仲要係英人 岩哂護旗手口味

所以我覺得麻麻
英人龍唔荒好

Oblak/Areola仲好

Oblak神級 點比較

咁失球數唔止關龍門事嘅

係仲有5年

最重要唔想課金比49000買人
雖然佢哋好多

關
今季如果唔係件短手狗把關
我地一早鎖定頭三

我覺得撩吓佢d人，擾亂吓軍心都好

條未來龍骨中前場已經搞掂
差後面

IQ150

呢個真 一個唔覺意比49000籌夠旗買辛狗

其實冇得比oblak打曬身價 2728歲 Dhenderson都係買希望 2324歲
不過覺得oblak唔易deal雖然係馬體兄弟姐

Kepa唔會差得過pope掛
點解要吹奏pope

dean xGA數據好似只係差過Allison

點都買㗎啦
你覺得獌無錢先有問題

上季就係 今季

唔止關唔係等於唔關

般尼今季好多場唔洗輸都係靠pope飛黎飛去

隔離話比唔出多仔企硬

不過oblak真係好好J d連環撲救
已經兩季無睇過

錫菲聯個體系都關事

壓價姐點會比唔出

公道啲 其實上次對猁 kepa都三連救

唔會忠心得過盧卡古啦

當年加盟喊曬口

我諗依家只係想壓價，我哋唔出手就無人同獌爭，大把空間講數啦
曹狗呢d性格隨時會罷操

因為由年頭講到今日 拖左好耐

Oblak 買到即係等於猁買到Alisson 咁囉 最少3-5年唔洗再煩個龍

不過真係左諗右諗都諗唔到點解馬體要賣佢比我地

就算比解約金 球員自己本身係馬體打開夾慣夾熟 年年有歐聯打 又係前列分子

點解要黎我地車同四大中堅玩遊戲 自己激死自己咩

係我地今年太快

oblak梗係勁啦鬼唔知咩
120m 解約金，仲要高薪引佢嚟，我諗坐底要300k
條數大到

買到既話我都prefer oblak，仲有獌邊會咁好死賣d新星俾你

呢兩年馬體都幾沉

點會 一句磨合緊都無敵
我哋有嘅係未來！

壓價者講真 多仔不嬲都玩開呢d 低入高出既技倆
年年都靠球員賺唔少錢

真係無一個球員係非賣品黎佢地

譚狗係咩事

CA都賣得

Kepa都有飛黎飛去啦 不過條後防廢姐
雖然kepa數據真係差

不過我覺得如果唔係換oblank不如唔好換

其實最重點係 林伯唔信佢同要換人 佢打到識飛都無用

半賣半送咪得囉, set到30m實有西甲球隊要

身為利見到你地呢個陣真係好撚羨慕
轉個頭kai又比你地買埋
而我利呢兩年贏撚完都夠膽死一個人都唔買
真係遲早比其他有野心既隊淘汰

Ca係嚟到勁咗 以前係多真係比sancho 比下去

Kepa係救撚到第一點但俾人中出執雞多 另外就係小禁區波冇反應 但都叫中上龍

而家睇番夏天 禁轉會真係食屎食著豆
儲起d轉會費 迫你試晒d青訓
而家 隊隊緊縮 反而車狗有錢掃貨
仲有一班青訓輪換/後備

Sancho唯一得丁點可能唔加盟獌嘅機會
就係除左佢哋打唔到歐聯諗唔到其他
連車唯一競爭對手都唔出價搶
去獌只係時間問題上嘅事

英人龍去到seaman呢個級數都間唔中派膠
多數都係神經刀

16歲上一隊 買果時先19歲 咪係一個青訓-專業級level 來車之後正式由青訓level upgrade

又話要高佬打龍
Dhen同oblak高得過kepa兩cm

但係半路殺出有3億鏝

咪玩啦下體會

季季拎第3，施蒙尼繼續教，一日都會贏到大杯

Kepa真係瘦

公道d 講大家傳既target 唔同
佢地要ake 拿記黑鳩 alaba

好似全部都無傳過我地車

Ake 只係我地呢到全體上下都想要 但林伯唔想都係無撚用

個2cm係個腦到

如果龍門生得夠高就勁
轉牛一早變左神龍

傳奇巴仔 FA CUP Highlight

Ake已成廢人 我地夠多呢啲打柴青訓

講到獌買埋Sancho就天下無敵咁 咪又係唔夠我哋做

但係比三億鏝掃晒啲貨 又難打好多 分分鐘變真 鏝超你老母ffp

古狗 同 頭套狗 又高又勁

但係佢地真係差隻右翼就齊章下年爭四會好難

仲有摩daddy
疫情停賽之後齊返章打到上晒力
下季有力爭下前四

咁以後就咪撚屌kepa短手狗啦

雖然oblak係勁

諗返起果陣25狗同會長。
不過報下價都好，學拜狗托鳩大袋週薪，我地又撚下獌狗

No kante tomorrow

Ake呢單deal 鏝就係D中堅唔頂得成日輸 但又買一個唔算高嘅CB想點？呢三年廢左幾多CB

一日有80M係到 一日都會比人笑到面黃

冇料扮大袋

Henderson 個source 幾堅下

Oblak

抬價部但係同Kai同價又冇話有咩唔值嘅

佢個傷係唔係甩唔到尾？

定其實之前未完全好曬頂硬上？

今年踢左半季都唔知有冇

I mean 辛狗

獌180k週薪當散銀姐

送錢俾獌狗今季就買到辛狗 vs 換龍

Oblak係咪無咩機會

講緊隻麥龜 有佢係陣中 獌個陣都係搞緊笑

打一場傷一場真係唔多對路 干二年chur過火

Kepa
AZP Rudiger Zouma
RJ Kovacic Mount Alonso
Willian Giroud Pulisic

Vs LIV

110M喎 正路都要諗清楚先

我覺得油王癲起上嚟會俾 但係真係睇唔到佢會想嚟

班冗員以加係唔係得艾馬狗
暫時賣得出 如果買龍又多個80m
外借兵

唔覺短手狗換成癲狗係升級

Mount打343 個中中應該唔得，佢做搶果個好過做包果個

唔覺獌會賣俾車係我車先咁好人賣雙馬俾獌，當年獌狗連件回塘朗尼都唔賣俾車，更何況係青訓新星

呢兩季馬體都幾沉下 年年雞胸 睇吓佢想唔想轉環境

冇錢啦
疫情下洗到億幾已經好勁
仲話拎110m出黎實過唔到ffp
車唔係鏝

淫笑

你地有高普+班屈機球探已夠做

呢啲數據可以喺邊度搵

今年唔計ffp

今年應該係點洗都冇事 鏝一審完即刻射三億出嚟

出佐 猛打安個位
安插喉插左咁多場

口裏說不

有時候真係忍唔住笑

Michy agent:
佢唔想去west ham

對獌乜都唔驚，最驚係黑哨

點解你哋要咁灰唔買咪又係捧盃
正選全部當打，都係買兩三個後備，同埋買到Thiago已經夠做

出年係exact7ly冇佢位 唔走jm9

屌你啦廢柴唔好搞咁多野

有得佢簡咩
仲有邊間會想買佢

琴日Oblak今日Henderson聽日會唔會25狗回歸

我搵簡單嗰啲(tackle, key pass...)就用whoscored因為有得比較幾個球員，xG同xG chain就understat，上面嗰啲細微野就fbref

仲有份人工

呢d case真係球會最慘
呢到又唔去，果度又唔去，人工又高，又廢

正仆街黎

佢隨時想逗120k坐到完約

除咗條中場有邊個位贏到利

呢2,3場安狗比撚sir玩到謝晒皮啦

有雄心 一早走左啦
貪番肥約 賴死唔走
睇佢個款 實hea到完約
免費轉會又可以r高d人工

contact啫，有咩用
獌係咪放先係問題

屌你老母走啦 咪阻9住曬啦
去佢ig屌柒佢先

衣狗今次唔洗諗點甩貨
等陣個傻閪女人分分鐘續佢約

躝啦屌你老母係度搞事

安換猛，猛換佐

其實閪咸都好有錢
應該比得起120k

親車有講過今年賣唔出會續約
遲d再賣

今年冇ffp

一陣又比佢block

仲話賣到錢條仆街擺明掂埋心水等完約，R份大約

CLS free走都唔續

衣狗仆街死

屌你老母 呀衣都有得續約

今年唔係無ffp, 係條數會shift去出年，再將兩年合埋一次過計
可以理解為先洗未來錢

左膠你期望啲乜

睇撚死衣狗續左約都會賴死唔走R人工

林伯個樣似係成事

純粹當現金劵姐

我地下年係講緊爭冠就算獌買埋sancho都冇佢地既事

咁一係西咸出幾多補差價補到120k啫

含曬春

買咗衣狗真係大伏

How fluent he says the name "Kai Havertz" is a sign that it often appears in his discussion.

Twitter班FF撚癲到唔知以為Kai Havertz係中文

衣狗=新馬路達

養住乞衣 一年都要成6-700萬

成班傻閪黎
佢地唔試下nazi集中營玩下行為藝術

要人記住721有好多方法
係都要玩膠

又傻又癲

食屎啦
呢條垃圾睇佢training片射波冇球入
帶壞埋譚狗 剪個傻閪條條頭
完全係球隊負資產
仲廢撚ig專員飲水

古狗回歸佢點25都J

比皇狗拋棄果陣咪回歸囉

換Dean應該拎多幾分

上場ddg咁撚柒
老閪都留住甸軒

30m 執件賓仔返黎算啦

Twitter=癡線佬集中地

叫班顛佬J返Tomori先啦

鷹話買完kai子剩50m係咪前4個50m

屌你老母包輸 知自己料唔係big4料就賴死唔走

連出去證明自己既勇氣都無 枉呢到仲有人迷你

垃圾都不如

蘇馬!蘇馬!屌你老母!

fb先係平行時空咁

屌那星 封佢locker 塞佢車位啦

我諗住屌柒包豬 我見到成板都係
You should start every game 😭
We need you !! Bat 😞
我屌你老母阻住成個球會轉仲挽留而家黑人老納？
留留留 成班都冇腦

再嘈就屌你racist

同衣狗講唔走唔撚洗操啦 自已係屋企訓覺啦屌佢老母

kai 幾時嚟 等得好辛苦呀

馬路達起碼都勁過一兩季

扯咗好耐都射唔出咁
official快啲講done deal 畀我劣下jer仔啦

唔係北京電視機入左決賽喇

屌 係都要累人累物

佐高冇正選真係好慘
論位計應該排高先過猛

mm先係垃圾車真核

屌啦星kante傷乜撚野

垃圾車四連敗！

呀姨咪搞事啦

屌你老母麥龜唔撚踢斷佢

只殺自己友

拿華斯唔高但都好撚勁

Thank you and good bye rice

衣狗最有腦係今次
睇穿marina鍾意同廢柴續約

Mm其實翼又可中場又可 好流動性
如果mm一定要做膽 咁高就變咗犧牲品
所以買kai係真係唔知做乜 overlap哂

都唔知買warner 做乜

買左佢牙衣咪無曬機會做犧牲品

牙衣 請注視面前的我

Kai入波能力勁咁多 邊到overlap

Sorry真係j唔落
睇咁耐波未試過咁撚憎一個球員

阻人開飯尤如殺人父母

有唔知tier 幾source話west ham reject咗拎2個人換rice係咪真

Fb=弱能廢中聚腳點

睇下係拎咩人

反唔落了

連登仔真係唔會令人失望
頭先入去睇留言成班傻鳩係度話做得好

下次cosplay埋周梓樂陳彥琳

其實球員理歐聯呢樣嘢係咪傳說黎
你話好似阿咁長期無歐聯都要考慮下
但好似獌咁嘅球會，真係唔洗擔心長期無歐聯

點解你哋會對時事台啲人有咁大期望就真

屌條賤種踢英冠都未夠班啦

佢limit 左comment
利申一手經驗

佢一定有英超中下遊水平

準備睇衣狗加人工

混和 咸與袋 合製出michy ball

下底comment 話佢暗示離開
真里奈轉會窗可以賣到呢D渣滓就真係上神枱

賣得出飲水先係神操作

今季賣走啦好嘛

講開又講 當年個肥仔係攞車抬價定真係49k strong hold

聽日個場，真final，醒醒定定

頭場睇獌狗大殺
尾場到車迷哭喪

讓得平半
曬日利狗放水

火清點睇下季如果d新收購全部水貨

羅冠聰見Pompeo
幾時出洗頭艇

準備蹦盤式炒車

個問題係呢幾個佢真係夠膽死唔買
同埋後備正選既實力真係差太撚遠
呢兩年係贏在好彩冇咩主力大傷

一定會
撚狗教到啲乜出嚟啊

撚狗不滅 車仔不生

支持west ham雙殺49000

NEXT SEASON LINE UP
CHO TAMMY ZIYECH
CHEEK JORGINHO BARKLEY
EMERSON TOMORI RUDIGER JAMES
ONANA

Bats

佐高掂波少到

撚狗戰術不嬲都唔經中路

證明撚狗轉咩陣都唔需要佐

有睇過阿衣踢波都知佢無得救，無咩好可惜，有千零萬落返袋當賺咗

佐呢家真正變左湊齊腳而出咁樣

用黎輪換嘅後備車軚

但佢邊度都唔想去咁款
一蚊都袋唔到

佢收得返15-20m已經係超額完成

Ig又貼ba果球

要留喺度白逗人工

8分鐘開始講咗少少車
買完Kai應該要賣人先再有動作(執後防)

鷹真人幾型

又話左閘一直都係must

水魚車

我諗係指平有平買賣唔出人就買Tagxxxxx

如果係買chiwell 咁就直接買tagxxxxx算啦

如果唔係oblak真係寧願唔換

kai仔個個都講到100%咁

明明有其他選擇

想要reguilon

Celtic are keen on signing striker Albian Ajeti from West Ham this summer.

包豬！走啦走啦

講真 如果買隻左閘都比人開天價既話，不如用番牙朗

中堅方面我覺得一直都係防守教練問題
當然我無話四大 無責任

將佢套michy ball 發揚光大

明明Digne 就最好係都要睇埋晒啲濕鳩Chilwell Tagliafico Telles on99 咁，仲要唔係平

上場zouma同迪加望波望到差d俾馬屎眼偷到又係教練問題啦

望下利..高普教左幾年都搞唔掂防守 一個van Dijk就解決到

佢本人唔想去
就算西咸有興趣都冇用

同拖肥買都唔平

我轟成季防守都無進步過
死球比人季初強姦到季尾

串到

串一世

呢個唔係有得借完後買咩
點解唔試

咁如果有70M 買LB ，點會係考慮Chilwell 而唔係Digne先 (除開本passport)

一個23歲 一個27歲
就係以4年已經價值差好遠啦

車Twitter年年都回帶至少一次

Chillwell今年咁廢 幾後生都冇用啦

呢幾條友介乎英冠英超水準，本來應該做後備慢慢成長但宜家局住硬上，又無有經驗球員傍住，教練又唔教防守，失波失到無晒信心，個教練最多只係風火輪式輪換，撚狗雖然鐘意用後生仔但佢幫唔到班後生成長，除左美隊、mm 同季初既譚狗之外，其他後生球員都係退步緊

有預感最後簽
Dean chillwell rice havertz pogba

呢樣得車區幻想
完全無同西甲啲閘傳過
但如果想借佢唔係無機會，佢母會有一老一嫩閘騎住佢

Chilwell 傷完都唔知佢打唔打得返起，貿貿然就炸70M 落去 咁平啲執隻攻守兼備 唔會跳制仲有罰球能力嘅閘， 睇定啲先唔好咩

打翻起咪唔到我地買，今年隊隊比唔起錢已經係最大機會，遲啲可能又比啲e33 2.0比你咪又死

哈索賓基次次評車都好中肯

Hasselbaink: "What Abraham has to learn, look at Giroud, he brings other players in, he makes others look better. For me, Giroud needs to score more goals. At times he can be more selfish but what he does & brings to the team is an outlet which majority of the time is very secure

"With Abraham at times – especially in the last few matches – it’s been erratic. At the beginning of the season, he was brilliant and it’s normal bcos it’s his first year at Chelsea at a high level. There will be a difficult time for him and that’s what’s happening"

你點覺得digne 會平

愛華頓咪一樣至少開翻5千至6千

我支持買chilwell一齊護旗

27歲冇passport左閘唔使50M呀嘛(利伸 覺得大概值45M，不過都要睇球員意願)

其實左閘是但 隻隻都咁上下
唔好阻住其他位補強就得 淨係一個轉會 椰子 雲拿 Kai 我已經覺得100分

愛狗同你有親咩
仲要佢地不嬲都大咬

同愛狗deal同李城deal一樣咁麻煩

一定要

愛狗麻煩好多
李城你俾得起錢就放人

愛記一直都開價唔係傻鳩，加埋安76都清緊瘀血準備大搞，個價好大機會同捷狗差唔多

chiwell 唔算瘀血掛
iwob walcott 呢D先放je

覺得閘40m 都好貴 如果一線去到vvd就話一筆錢擲落去姐 又唔係話馬些路 sandro 阿努 d級數

Sandro而家30m都俾多咗

Lucas Hernandez 要80m不過佢可閘可中堅

其實我認為林伯可以考慮下畀班外借試踢下囉…我認為打後衛個美國佬，艾伯度，前場梅干達可以一試……唔想佢哋做下個KDB😪大家有咩睇法？大家有無認為邊個外借球員值得一試？

其實屈福個龍都勁 買黎可以做二號籠

人哋唔想

見有人J baba同吾皇

Musonda都有人J
好撚癲

Release clause嚟

最慘係車班球探太廢

Musonda 去左邊？
好似無曬消息咁嘅

呢件都唔係已成廢人咁簡單
直頭連地獄都唔撚收

講到好似死撚左咁

想70m轟落李狗球探到

Next season starting 11
Musonda batshuayi kenedy
Bakayoko van ginkel drinkwater
Baba miazga hector moses
Blackman

車路士B 隊都未夠班

二線聯賽場都無得出 都可以當佢係下個KDB
facebook班友好似係幻愛走出嚟咁

見到班友ig開曬po當聽日嗰場係決賽咁 好撚驚出事

點解利狗咁鍾意走入人哋到傾波仲要錯撚曬

好難揀
是但執啲fm wonderkid 左閘得唔得呀
Grimaldo呀 theo 呀呢啲
Ola Aina 有無可能買得返

之前鷹話佢傷到差啲收山

仲話指意簡狗呢d做主力
一季有成半季都傷
趁有價好賣啦
撚狗條廢柴真係弱智

隨時u23都唔夠踢

已成廢人
希望仲可以用世一中場個朵黎水PSG買

C隊

精神出現問題

可以同西德意法甲勁旅睇齊，呢個係英甲勁旅嚟

今時今日psg分分鐘買吾皇都唔要黑短人

下場識做啦喂

火清成日上fb偷文

當又驚唔當又屌 想點呀大佬

咩group黎

呢位近幾代車仔最強前鋒講野真係一針見血
雖然佢教波真係一pat屎
但客觀評語就好實用

想贏啊 希望聽晚全取三分

級數最高一定係牙銘 英超冠軍主力

飲水

ola aina 閘黎計，仲廢過放咗嘅林仔

包輸射入致勝入球

大家當聽日嗰場係決賽咁係好事囉好冇

希望出豬sir 次次打利都有貨

仲Aina
小放題喎

DC受傷寧願用世三打假9
完全100%係錯嘅轉會

cfbayern

True: @Arsenal are not Upamecano’s first option

做乜好似買個正正常常嘅左閘都咁鳩難既

Next topic
鷹=Tier 5

lampard都話fa cup final 前果兩場都係final 黎

暫時黎講big6得我地會輸俾閪咸
仲要雙殺

更正原來49000輸過

不嬲車迷都難服侍

垃圾奴同車狗鬥輸死球

維拉有機走得甩降班

西咸聽日風流波

原來阿狗最後一場對屈仔，阿仙奴掌握住降班主導權

係Fb睇到眼都突埋

巴卡約高世一防中唔見佢地提

有呀 留言有

呢兩日講下所有外借兵

T.Chalobah pls

美亞斯加仲係咪外借

史雲斯雙子plz

先講有邊個夠班番嚟踢
垃圾個啲之後當笑話講

Avl go

或者撚伯有無睇中邊d外借兵下屆回收？

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

Ming仔老豆仲唔帶ming仔嚟頂四大中堅

個護級形勢立立亂，有機會睇般茅，維拉同屈仔同分要靠得失球差，甚至得球嚟決定邊兩隊降班

上星期連贏猁鏝，今對維拉零中框

How abt 雲真高

般茂9成9降啦
拖咪屈福特落去

阿狗得返FA盃條路打歐霸

有冇啲似曾相識

技術應該好過傳奇巴仔， 但係咁玻璃，每場打三十分鐘都唔知得唔得聯賽球員登錄名單有位咪加埋落去，歐戰reg 佢基本上係放棄一個spot

阿狗得返歐霸條路打歐聯
而決賽對手又係車路士

唔傷既話潛力上有高華既實力
但傷到唔記得佢了 同shain一樣慘

咁最近傳奇巴嘅硬淨同無乜傷都算好處嚟嘅
最重要都係唔好畀佢控球諗嘢
叫對手迫鳩住佢就最好

唔好再對佢有期望啦廢人始祖

tonight west game

好期待今晚比利狗殘陣炒跟手睇埋火清放負先訓

仲有自信fa cup食硬

佢都成日傷

入到前四但FA cup輸咗 大家收唔收貨

咁快留力決賽

聯賽完左成個禮拜準備都輸
撚狗可以躝了

今晚唔睇=fake blue

呢季都好似唔多？
印象係冬天有個幾月係傷
其他時間都好似無事

前四緊要好多

無前四捧盃都好似感覺麻麻

#Wellcome

gaya呢

呢個真係值得未上車都叫定佢躝

利狗保主場不敗一定強陣點贏

係喎仲有呢個都係

今日馬會開唔開？
屌佢老味開就掉張銅牛 買讓球主客和主勝
破你主場不敗金身

拜托你地殺晒狼同阿

入前4係基本

2場3分都拎唔到林狗同班球員要切腹

Fa cup 對阿狗贏唔到係不能接受

所以前4+fa cup先收貨

維拉贏妓得失球反cup比鏝炒4粒既屈仔，緊湊過讓四大賽

3隊得失球都接近一樣

般茅應該好穩陣啦 得失球差成10 幾

打錯，西咸

屌最想佢降班
垃圾車

深夜閪波

穩陣地降班

閪鹹同搬埋都應該降啦
專係恰鳩軌對其他big 6又唔見咁落力

閪鹹同搬茅都應該降啦
專係恰鳩軌對其他big 6又唔見咁落力

自己為幫人護級 3分都送埋比人
為左閪咸可以去到幾盡

般狗屈狗降對車係最好

撚伯都係西咸明叔，報恩

只要般狗降就得
另外一隊wfc

同市光榮…

還我Ake!!

屈狗降班
ben foster>錫菲
D軒>軌
仲要㩒少隊平安鐘

贏哂

車區Dse 考生有咩jupas 問題都可以問下
盡答

d軒獌會放咩

dean 獌狗黎

有冇英超球會拯救查路巴

D軒話冇正選就走丫嘛SOB條傻鳩一定死攬DDG

有幾多個人會有連登ac

屈狗有我轟legend殺龍霸

邊間U最勇武 最少港豬

無考通識，想問仲有咩出路可以揀....

讀咩可以教波
下年車狗應該請人

差啲想答你做狗，全香港得返狗咩時事都唔識

今年雙冠加第三

考到433333 係咪好穩陣入大學

要咩成績先穩入毅進

體育5
英文5

Career path 係係車路士踢英超

係咪去報「車路士足球學校（香港）」
然後4年後拎second hon或以上
直升車路士球會踢英超？

4年後MM RJ cheek CHO Tammy應該仲係到

幫閪咸起機都唔係撚狗上任之後嘅事啦

dse 35分揀咩科好

走都唔放俾軌啦

MM RJ仲係度
其他躝晒

今晚閪波!

你估隊隊似車狗咁做善事放人去競爭對手

Q2: 課程適合甚麼類別學員報名？球技需要像卡希爾或簡迪般了得才可參加嗎？

凡年齡介乎3至17歲，不論造詣如何，男女均可參加。我們有信心在不久的將來，就會有很多出色的足球員由此誕生﹗

笑左

Q9: 有卓越表現之學員可有特別安排嗎?

我們會挑選表現優秀之學員提升至「精英班」，並可代表本校參與足球比賽、盃賽、足球訓練營等。更有機會前往英國車路士接受深造訓練。有關之一切安排會以教練決定為準。

原來真係有點解我3歲都比人推入去

都見唔少
我以前班Fd 未入大學前已經有

暴大

有名你叫child登啦，雖然當年我都係Form 4已經有高登ac

學生先多，用學校email登記會員

冇40 分 揀asso la

中學email登記到

7-11連燈卡

唔得架咩
我大學得，以為中學都得掛

我用寬頻email，當初手痕搵嚟開

好似今時今日16分有u收
條女早出世左8年

記得al放榜返到屋企喊到仆街

篇文好耐冇見過

16 分讀ou D 濕鳩科
不如做asshole 仔升返上去

ou好似得nursing係讀得過

都登記到
到後期應該限左大學/hd asso果十幾間
連登應該都係

唔知係我老定中學太廢
咩中學有email架咩

早知當年踢波
依家月入百萬

踢次級聯賽都幾千磅一星期
閒閒地十零廿萬港紙一個月

有就有 不過用處不大 自己email方便啲

中學有portal
不過唔似大學
唔會有老師email比你
所以都唔知有咩用

FB source趁傾續約hijack Ter StegenDAILY MAIL

做二號龍ok

不了

Chelsea and Arsenal are among the interested clubs for Said Benrahma and Leeds are poised to enter the equation following their promotion. [@SamiMokbel81_DM]
咁搶手

唔撚想要阿 躝喇

可能最終賓福特都升到班

邊科最多車迷?

點解咁高要求
難得佢又唔介意做二號 唔通仲繼續卡巴叔
價錢唔貴就落bid啦

邊有剩錢買佢

Why not 一年出得幾多場

講開又講尋晚食飯見到張墊枱報紙有個廣告 恒大23分或以上有scholarship 包4年學費+hall fee

邊有咁多錢可以買
最需要補強果D位都未搞掂 如果係平就落BID
d budget 好快就用哂

2號龍呢個位無一個急切性係到

仲用緊賣世三個筆

艾利奧拿倫敦買左屋

支持買佢

勁就唔勁，但勝在夠穩定，高波準

班on9好鍾意share dailymail

越嚟越老尷 見到啲post 打冷震

之前安76有分析佢自己球隊既戰術,其實馬路達係好重要

做球探會唔會易d

應該冇咁貴同唔難食嘅選擇

應該冇咁貴同唔難買嘅選擇

炒樓姐 冇野既

Engineering

23分揀含大為咗扑嘢可能會諗下嘅

識幾個含大女都幾正

含大女玩下就得好多性格都係中學生/MK妹咁

好多牛肺

二號龍只係接受到免簽

巴打一定好靚仔

平平地幾m都ok嘅
2號龍求其執d 35+有經驗龍咪算

咁你咪又做埋sp囉
去到你以後先會發現有個可靠能夠畀你穩定輸出嘅sp
好可貴

車區原來咁多fuck boy

All Mks

so many MKs

唔怪之得今日一入黎成陣腥臭味
原來啲mk 上哂水

btw 個po突然急速MK化

個個都可以連續食兩枝煙

JM9

All mks

位於倫敦
力守第4
爭飛機盃保溫
連登球迷區講非足球既野
多MKs

猜一間球會